聯盟官員和NFL球員協會的領導人表示，仍在打球的球員必須謹防自滿。 酋長，海盜隊進入超級碗周，幾周來沒有球員的冠狀病毒檢測呈陽性。馬克·馬克斯2021年1月31日 
 儘管深度造假還沒有像一些人預測的那樣成為大規模虛假信息的武器，但我們也不能自滿。 2020年12月22日，MIT科技評論| 
 約束條件要求團隊進行發散性思考，避免在構思過程中自滿。 想要在遠程工作的同時進行創新? 重新思考你頭腦風暴的方式|安德魯·努斯卡| 2020年12月22日|財富 
 很明顯，人們對一切如常的文化感到自滿，儘管這令人失望，但在這個絕大多數人都不明白其中的利害關係的領域，這並不特別令人驚訝。 我們的數據如何編碼系統性種族主義|艾米·諾德魯姆| 2020年12月10日|MIT科技評論 
 隨著大流行的持續，專家擔心自滿和疲勞可能進一步破壞對該疾病本已不平衡的反應。 隨著2020年即將結束，以下是我們對COVID-19仍不知道的事情|科學新聞工作人員| 2020年12月9日|科學新聞 
 他在一句話中斷言:“恐慌比自滿更糟糕。” 虛假，危言聳聽的埃博拉指南Abby Haglage | 2014年11月20日|DAILY BEAST 
 一位參加過這樣一次會議的精神病學家將這種自滿歸咎於電視。 中央公園五人組的神話愛德華·康倫| 2014年10月19日|每日野獸 
 但從我們的自滿來看，你不知道這一點是可以理解的。 敘利亞的西方聖戰分子威脅將戰爭帶回國內|馬吉德·納瓦茲| 2014年4月27日|每日野獸 
 他們不厭其煩地告訴我，這些節目是如何“滋生”自滿、懶惰和——等著瞧——依賴性的。 什麼時候“依賴”變成了一個骯髒的詞? 2014年4月6日，每日野獸 
 這部電影摧毀了你的自滿，就像這個外星世界摧毀了托馬斯·牛頓一樣。 《墜落地球的人》是一部經典電影和一部小說 
 但隨著聖母瑪利亞的完美受孕，一個充滿恩典的生命，一個上帝最高滿足的對象進入這個世界。 瑪麗，基督徒的幫助是多方面的 
 這並沒有攪亂他那平靜的自鳴得意的情緒，而且，出於某種原因，他對這件事的發生感到相當高興。 弗雷德裡克·w·法勒院長 
 它倒下了，你不得不得意洋洋地看著那些不久以前你還會以恐懼看待的東西。 美國自由的要點|多種多樣 
 然後，在給予者和他們的禮物中，在工人和他們的工作中，神聖之心找到了無限的滿足。 分離與服務|詹姆斯·哈德森·泰勒 
 梅特蘭及時恢復了往日的自滿，對整個事件表現出可怕的神秘和梅特蘭式的態度。 他一生的浪漫|瑪麗·喬蒙德利